藍絲親戚們開始唔妥政府了

【黑芯口罩】權威學者轟重用口罩4大害 銅粒子侵肺 如計時炸彈

是關垃圾柒婆疫情就完先派口罩，用佢重可能吸入銅嘅微粒，藍絲廢老親戚們開始屌政府無能了。深藍親戚竟然send張咁嘅圖比我：

所以大家唔好放棄感染藍絲

有啲idea可以比你地去講：
藍絲諗野較短視，唔關佢事嘅佢唔理，你同中年人講咩民主自由，獨裁政權係冇用的，只會覺得你地破壞就點都唔啱，冇野揾野黎搞。佢地接觸到，關於黃絲嘅就係負面。所以話題要switch到政府幾垃圾，最好同佢地有關，民生議題為主。

1. 全民退保
2016年民賤聯，新民黨唔撐無審查全民退保，泛民撐

2. 大白象工程浪費公帑，大量納稅人資金北移
沙中綫，三跑，高鐵，港珠澳大橋又超支又挺誤，高鐵同港珠澳大橋又少人用，班中資承建商係唯一得益者。

唔好唔記得明白大嶼黎緊。

3. 口罩又派得遲，仲要含有害物質，抗疫又不力，錢又派得慢
呢個唔洗多講

最好可以說服佢地踢走班保皇黨，9月一票不投建制，投民主派

藍絲親威forward比我的

由十分鐘開始聽鄺sir講下呢個同心口罩，聽完可以唔使登記啦

勿用政府的布口罩，可能吸入銅的微粒

自推

推2

想問下樓主啲親戚大概係邊個年齡層？

五十幾至六十幾歲，後生果批，姐係我果輩係黃

老果輩主要藍

銅粒子入肺
cls

你親戚張圖想睇盲人咩

你係咪係張床度熄燈㩒緊手機

唔好意思 賣個廣告
想屌毛嘅快d入去啦
依家詹狗同朱狗都喺入面

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（8）

仲有，同親戚傾呢啲topic唔好用defensive嘅口吻，要温和，客觀，有實例。你鬧交咁鬧人地反而聽唔入耳。

係啊
btw 我老母前兩日先話去登記留念拎口罩

我老母自從武肺之後都冇咁藍

唔怪之得lol
係機會啦，比條youtube片佢聽，話佢知口罩有幾毒

踓

好好利用今次疫情

笑死

請加一句：所以我不嬲都唔投建制！政治既野真係咪掂

其實同佢地講政府送錢俾大白象工程既公司都吾派錢，即刻轉黃(例子澳門，日9日派錢)

總之將任何野同錢掛鈎就得
高級啲掛鈎係：
亂俾資料>不法分子盜用/賣你啲資料
>偷晒你啲錢/賣左層樓/拎你個名借貴利

要35+每一票都好緊要!!! 黃圈鐵票已成 依家係要搵啲中立撚同藍絲拉票!!!

ㄧ唔影響自己又變返藍

簡單講 就係要務實少少
民主 自由 普選 主權 呢啲太抽象
正如講香港獨立
廢中就會問:
水、電、菜/肉(糧食)、軍隊

但我唔認為仲向藍屍sell泛民主派
第一泛民唔係主導緊場抗爭
第二而家立會班泛民
大部分仲係保守式和理非
即係廢

不如嗌佢支持本土派

我對藍絲父母都話咁遲先派口罩廢，連佢地啲朋友都開聲叫唔好拎口罩

叫狗狗賣D平冰比佢就得啦

自物利益， 錢，近期，如派多一萬好過，口罩黃色咁醜樣點用

講太遠佢地唔理，如明日新疆集中營等

態度溫和，唔好鬧交

關於所謂健康 養生 飲食 嗰啲 最鍾意睇

數據就係最誠實 第幾次超次 超咗幾多錢 承建商背景 個底有冇花 等 根本就要好似而家蘋果咁 用數據追擊政府

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

push

叫佢地轉民主應該好難
轉立偽中立陣營仲好（方國珊 / 黃成智呢種）

有無長輩圖

但上一代的始終都係藍底 又或者偏藍
畢竟當年好多都係難民身份走黎香港 捱得咁辛苦先叫有D經濟成就
政治野根本唔想理 經過文革個D之後
一係怕政治 一係就討厭政治
佢地的生存目的就係唔想亂 開到飯就夠
(難聽D講 因為佢地都就香)

佢地係覺得政府垃圾
但都會反示威者

推

我藍絲親戚話要踢走暴徒 唔要攬炒
跟住我同佢講如果泛民贏左就好地地
輸左實衰多兩錢重 日日開花都似 跟住佢話
「咁大獲? 咁我投泛民喇 唉真係買佢怕」

大姨媽口罩會否牽起一場大屠殺？咁九熱嘅天氣重要戴咁厚嘅有毒口罩

蘋果: 不過藍絲好抗拒蘋果 可以send Now

Now:
創科局：銅芯抗疫口罩專利範疇不只包括弱磁場技術

香港01:

+1
我屋企人都係咁

藍絲有一部分其實係自私撚，而非奶共派
我有個跟我做嘢嘅叔叔藍絲
日屌夜屌
但佢走去申請BNO

一早了解佢地個套中國式既心態

咪就係魯迅既講法 做了奴隸仲會滿心歡喜

因為佢地既認知就係
一係做奴隸 一係連奴隸都無得
佢地無做自由人依個選擇/想像
佢地會覺得 做奴隸起碼仲有得開飯 主人會比飼料你
如果連奴隸都唔做 就要靠自己 到時仲大獲
所以寧願做奴隸 仲覺得好開心
唔係人人都有機會可獲到主人賞識做到奴隸架

同意
但冚家富上次擺明出黎界票
最好直接比kkwong條片佢哋睇
免得佢地睇開冚家富成日要mon 住有無聽左乜野5毛論

叫人支持邊個好難，也好易反效果，主力讓他們知道而家建制的有咩問題就夠，到佢開始問咁應該支持邊個，記得答唔知，問返佢轉頭，只要佢覺得投建制就一定唔得，咁就足夠。

唔好鬥黃，我覺得要改變思考方法，不要鬥黃，要鬥唔藍，咁先可以吸納大多數。

文宣要大大力講，保皇黨點出賣市民
針對阿凡達唔可以同佢民主自由，要同佢講關佢事嘅利益

例如，全民退休保障係邊班否决
全部基於事實，我哋唔怕同佢哋講

仲有呢單呀 冇醫療用途但要8億！買普通口罩好過啦 擺明利益輸送

我都有send依啲野比屋企人睇
但佢地成日都無視我
覺得我send比佢地既野就係黃
對藍不利唔睇

就係有冚家富，K Kwong的信息先去到藍絲廢老那邊，只有k kwong的片，藍絲點會睇，大家明白嗎？我地要嬴，要吸納大多數，要想辦法，有時要忍耐。

唔妥政府還唔妥政府
一句大家都係中國人

大家加油啦

是，唔好急著去結論，太心急去sell要支持黃店，投泛民，慢慢來。

我覺得仲要提醒佢哋
千祈唔好在街上登記個人資料拎保皇黨啲口罩
依家民賤聯嗰啲密密出動落區派口罩
但又要登記身分證
藍絲廢老好易貪小便宜中招 要提佢哋

利申：消息來源自呀媽 佢話已經好幾次
見到要登記就冇攞 但次次都好多人排緊

60歲以下，多數係逃港潮後本土出世第二代人
真正爬山游水個批，死左一半，未死都60+

話說前幾日問老母 佢登記左未
點知佢話 幾d去郵局拎咪得
唔洗填資料比垃圾政府
個下覺得我老母好醒

口罩呢樣野可以每人自己同自己個藍屍老豆老母洗定腦講話用左幾多錢先，然後講話政府點樣刻意隱瞞整口罩既資料例如搵梁嘉彥整又無公開招標點樣唔公平既說話⋯⋯
跟住再講下乜水係梁嘉彥，拉到立法會制度去講，跟住開始講錢話啲用唔到既口罩整左唔知幾多億引佢開始屌下。然後講啲野附和下佢然後屌下班奶共狗再慢慢講下啲議會嘅嘢例如當初唔撚起港豬澳大橋、鳩鐵等大白象既話，依家咪有幾多億可以分返比我地囉搞全民退休保障等等既民生方案，一日最撚衰都係乜乜乜（兩老起你選區支持既個個奶共立法會議員），我哋啲錢就比呢班仆街呃哂等等說話....

同兩老傾計最緊要係耐性，一講到錢既佢地就自然會樹起隻耳仔聽，最好有多啲資料support。另外，一定要糾正返佢地所認知既假新聞，例如whatsapp gp個啲，一定要知道對方落左乜嘢藥你先有得解，否則佢永遠都解唔到個結。同埋依家港台有live直播和你sing個啲，呢啲係好機會比佢地睇清楚發生乜事。當啲狗鳩罰人個陣要加多兩把嘴話有無搞撚錯亂用限聚令，行過既過都會照罰二千，再講啲警賊濫權亂拉途人既野，叫佢見到狗要混路走唔係嘅話狗心情唔靚隨時可以罰佢錢（最好比狗罰一次）

如果連自己老豆老母都說服唔到既話，手足整幾多文宣其實都無用，因為文宣既對象係淺藍中立淺黃。深藍既人係唔係睇你既文宣，甚至會撕走你既文宣，要做既唯有將佢由深拉返去淺，咁啲文宣先慢慢有用…

只要每人洗到自己個屋企個兩件既腦就已經多幾千票…洗腦一定要有耐性，唔好開口埋口就爆，明白對呢啲深藍係好難頂，但係疫症係一個好好既時機介紹比佢地睇奶共班人係幾無能

各位巴打加油
利申：成功將兩老由藍洗到黃

多謝獻計 改改呢段做開頭 班無腦藍絲好撚buy呢D說話。賴warm賴關心佢地就ok

例子：
雖然我同你唔同立場，但話哂大家一場親戚，我都唔想你身體有事。

香港人金魚記憶，樓主諗多左喇

Push

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

tuiiii

或者如果佢地係投開親共派，令到佢地唔投就ok

幾唔妥政府都唔會接受班黃絲囉

咁佢地係唔妥政府姐 冇話唔支持警犬打你地呀嘛

藍絲唔妥政府 係因為政府唔夠強硬 打示威者唔夠狠

信政府信支那，無事既

其實唔應該妄想藍絲聽日變做同路人

應該諗下點將深藍變淺藍

淺藍變中立

佢哋過一排就撑正虎架啦 我寧願啲口罩毒死佢哋一了百了

我都聽到老母個fd喺到講問我去唔去拎
我話唔喇，都未解釋佢就一輪嘴講啲口罩又流又假乜乜乜 朋友個呀爺都識講咩資料外漏（但佢呀麻就話都流咗咁多年佢地都就嚟香是撚旦

啱，同佢地講投其他黨踢走建制，唔洗突登叫佢地投民主派

啱，藍人講實啱聽啲

唔洗接受，令佢地想踢走建制就得

起碼今深藍唔投建制，淺藍投下偽中立

個想法應該係將對家向自己政治光譜拉近一格

【高手過招】政治專家教你打贏輿論戰 同藍絲鬧交成日鬧輸嘅你一定要睇

垃圾口罩

唔投建制唔通投泛民？
咪玩啦

Exac7ly 我老母
唔想理政治 知道共產黨係仆街
但自認中國人

邊啲先係偽中立 ？

大家唔好忘記長輩圖好好用㗎

Source:
千祈唔好周圍貼、流動文宣

特衰政府，做乜都衰！！

呢期我有識藍絲/中立因為區議會俾民政同建制派搞（唔俾開會/唔放返辦事處出嚟）
開始話政府同建制好狗好卑鄙

感謝製作手足

同意，盡力做！

我一早已放棄藍絲了

好多藍絲都唔妥政府嫁
但佢哋更加唔妥黃絲咁解

之前收到呢張圖，fw畀長輩，長輩即刻話唔登記，去郵局拎

其實文宣真係好重要

agger，要好好engage藍絲，千祈唔好放棄感化佢地

不過藍絲又驚又要攞。

其實唔一定要令到佢地藍轉黃
只要講到佢地覺得對政治反感 唔去投票
咁已經成功左一大步

我老豆日屌夜屌個政府點解唔直接每人派3-5萬，係都要比商家佬我就日日同佢講咪就係你同班保蝗有份造成

藍屍聽D100+k kwong
真唔真呀

淨係派錢派成世都未有已經好大怨氣

我都嚇左跳

起碼要深藍唔投建制先

yes

有冇多d關係到醫療資源既文宣
因為班老野成日要去醫院排隊
要話比佢地知佢地排咁耐隊都係因為班保皇黨做成
d大白象貪曬比支共

藍屍費拉有咩拉攏既價值

一係唔投，一係投泛民踢走佢地
起碼泛民撐全民退保

可能拉攏唔到，但起碼令佢地對民賤聯反感，唔投佢地

【高手過招】政治專家教你打贏輿論戰 同藍絲鬧交成日鬧輸嘅你一定要睇

35+爭取嚟做咩？35+就係攞嚟罷免港共政府

「如果美國要求中國就中共病毒賠償，中國一定會攞各位香港人血汗錢嚟找數」
「如果啲一帶一路投資失敗啲非洲國家要賠償，中國一定都會攞各位香港人血汗錢嚟找數」

GET MY MONEY BACK
我要攞返我啲錢
香港人啲錢唔係比港共亂咁洗
香港納稅人財政儲備 不是中共提款機
「我要攞返我啲錢」就係我哋對攬炒嘅論述
「如果這是攬炒，我們不怕承認」
香港財政儲備絕對唔可以比中共當係提款機嚟用
唔可以攞嚟起啲濕鳩明日大嶼
唔可以攞嚟找一帶一路啲數 債務
更加唔可以攞香港啲錢嚟賠償中共病毒索償費用

高鐵已經有版我哋睇
高鐵造價853億沒有帶來經濟效益 卻只有贈送中共病毒（武漢肺炎）

攬抄 就是從港共手中搶返屬於我哋嘅血汗錢

立法會35+之後就係要否決預算案
推冧港共之後再建立一個民主主權國家
35+就是「罷免港共行動」

中國係中共病毒疫情之後將會比全球杯葛
聰明嘅香港人要及時止蝕同中國割席
因為一個民主主權國家
係國際舞台先會有競爭力
先至可以同鄰近嘅星加坡，台灣一較高下

香港只要唔係民主主權國家，人哋係唔撚會show你，亦都唔會有信心返嚟香港投資

攬炒就是
「從港共手中搶回屬於香港人金庫」
「建立民主主權國家 才是爭取國際競爭力的致勝之道」

而家先開始識唔妥都冇撚得救啦

咁咪幫下班藍絲轉移視線
屌多d保皇同政府
屌屌下就唔記得黃絲嫁啦
要學下連登5毛既技倆 帶風向

推呢個先

真 我姨媽撐警
佢都send 段野黎（好藍絲feel)叫人唔好登記

其實可以講
依家疫情就完先嚟派口罩
攞整口罩啲錢去全民派錢仲好啦
個口罩真係晒鳩氣

掂

有相反再藍啲
我已經放棄同佢溝通 講咗成年都唔明 係佢個人蠢

佢有話要抵制美貨 我叫佢唔好用信用卡先 佢就唔出聲
藍絲到頭來 唔係蠢就係自私仆街仔嚟

另外可以講係 八億口罩

//我行過公園，聽到一班老人家談論政府布口罩。

有人話：「今次真係政府德政，唔知幾時可以拎口罩！」其他人附和。

我於是插了一句話，說：「啲口罩唔係送㗎，係用香港人嘅錢買㗎，用成八億。香港好多人辛辛苦苦，做一世都無八百萬，佢哋一個疫情就攞八億。」

說完就走，聽到老人家在後方繼續議論八億。

大家要提醒身邊的親友，這個銅心口罩，坊間除了稱冷為底褲口罩，也可以叫八億口罩。

#八億口罩 //

唔好俾佢地知
由得佢地吸銅啦

啱呀，仲有點解口罩可以咁快登記(已經唔急需)，派錢反而搞咁耐

留名 留名

提提佢地，口罩又輸送左幾億我地香港巿民嘅錢

口裡說不
200萬人好誠實

我老母都叫我唔好登記

Sls

文宣不只實體，其實大量中老年藍絲都有上網，所以要主動出擊，再文宣打到網上世界

咁你地可以係老人院接佢地番屋企未？

講得出呢啲 藍極有譜 其實真正嘅藍絲係立場不動如山個班 咁容易動搖嘅 其實係比連登鬥黃或者個班無立場嘅港豬 唔好咁多幻想啦 真。藍絲唔係咁㗎

Pushhh

DC9都話反政府。補助俾車主先已經on9. 聽一隻係車講話自己未續的士司機証 無得拎司機津貼。話以前自己支持政府 宜家就反

唔長煲KOL100都唔叫藍啦

香港終於有自己既武漢肺炎啦香港銅肺

PUSH

唔好太強硬hard sell，人人都係受軟唔受硬

Ghost

最好令班深藍做白兵

S

推呀

A

佢地只係屌林奠，喺我地鬥黃嘅時候敵人已經捷足先登搞左個再出發嚟吸呢啲人

IT狗話你知政府今次收集數據有咩問題同埋可以點樣運用

樓主幫手pin
免費既野最貴

拉攏身邊嘅人永遠都係最大嘅武器

但係有班人連自己人都批，成日問人地做過啲乜

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

班撚樣係怕死，唔係唔妥政府引起民怨

依家係資訊戰

我老母工作關係會接觸醫護野
加上屋企有長期病患者
果時防疫物資短缺，佢地口罩勁唔夠用
屌政府做得差，果時勁支持醫護罷工（之前三罷果時明明都屌晒鬼）

燒到自己身就會唔妥政府

Save HK班撚樣見人就屌，有罩仲咁高要求

70+果啲打親情牌會有用啲
如果有粒孫佢特別錫嘅話
鄉紳就算鳩數

入面留言班人都唔知咩生物黎
公司藍到仆街果啲老屎忽都冇入呢個group，仲問我咩黎（唔似扮）

都成十七萬個人形怪物咁多

民生

大家記番起上年6月時既長輩圖既創意出黎

根本藍既只剩下50至60果批
即係香港實施9年免費教育前
勁多係小學畢業
即係文盲
現時60歲又黃既好多係當年有機會讀書果批

唔係架
我啲同學（80-90後）有唔少藍
做狗/經常接觸支那人嘅中產/返19教會

重金屬銅粒子吸入肺，慘過染肺炎！

鉛水都飲得
吸銅粒子又有乜所謂

呢個好易拆
話畀人用左個名借錢填埋個孫個名做擔保咁就頭痕
你幾十歲唔怕但唔好累到個孫

肯撚定全部都係五毛，或者一早移咗民嘅廢老

講派錢派口罩就最撚有效

藍絲就算反港共都會愛支共 晒鳩氣

佢地屌唔屌政府？定盲撐？

黃絲每人感化到一個非黃嘅已經好大威力
歸隊啦

理得佢地

盲撐
話廢青搞亂香港

中國毒奶粉
香港毒口罩

佢地有啲不嬲唔妥政府，但會撐警

一早講呢個世界唔係得藍黃，
有啲深藍當然冇得救，
但有啲只係冇燒到自己就唔識思考嘅人，
當你燒到佢就隨時可能變黃

我又唔係咁嘅意思
只係驚訝原來有藍絲唔知有呢個group

t

銅口罩有害真係嚇親唔少人

+1

不嬲都唔妥政府，但極度支持警察咋嘛

咁又係， 二月三月高峰期
五月先派
仲有問題真係不了

今次踩到藍屍利益，終國賓明明想分一杯羮，又唔俾佢，梗係攪大佢。

琴晚去外母度食飯，佢屋企係福建藍絲黎，
竟然全部人都屌政府出個垃圾口罩，
跟住我老婆加多句：重用左八億架，呢D 錢拎黎派埋佢仲好啦。
結果全家藍絲係度勁屌政府。

嘩 美心西餅平時送貨去門市 原來唔用盒裝個蛋糕 個蛋糕就咁暴露空氣擺馬路邊

你啲親戚算係咁
我老母對於所有反政府嘅嘢一律話係假新聞

我啲親戚燒到埋身就會突然醒目左

咁叫佢地唔好投建制啦

叫佢地咪撚唔托呀，冇生果金架

社會現況
雖然都有後生係藍 但係大部份藍絲都係老一輩
好多5,60歲嘅親戚都藍 但係佢地啲仔女即係我嘅同輩極大部份都黃 係有一個仆街藍

我老母武肺之後更藍
佢覺得香港冇社區爆發係因為政府做到野

建制不建制
做嘢超級廢